航班被取消，好慘

宜家搭緊shuttle 去酒店，如果唔係公司問題，真係想請埋禮拜五玩多三日

去邊

日本翻香港
玩多三日就可以買張jr去第二度
宜家翻酒店跑完馬仔，訓醒就走

邊間？

Hx
本來3點20上機，拖到3點50
再拖到4點15，最後話6點會有information
結果5點45就話cancel，派飯跟住入境，搭巴士

btw，同機有團支那人，又嘈又麻煩

HX